一人一計酒店妹妹攻略

有無人發覺啲酒店妹妹都幾正，我指公司dinner負責斟酒換碟傳餸招呼嗰啲 親切嘅笑容、迷人嘅眼神、誘惑嘅香氣，實在令人按耐不住，細佬係呢到徵求各位巴打意見，同人三唔識七究竟點先可以識到佢地呢

利申：有錢靚仔180 30cm 但我覺得利用外表得到太低層次，我要行動攻略

用錢磗掟鳩佢

用碌鳩拍佢塊面